尾國連北韓，俄記都搞唔掂

你認為會因為香港，台灣，同大陸打過

支那連北韓 俄佬都不如

正解

等被印度吞併

發現廢中上連登

要搞掂北韓要先搞掂中國，因為而家得中國仲供養緊北韓
而要搞掂中俄，除左熱戰，其實仲有十萬種方法

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Windstop
(會員#170438)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛勿回唔使理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Windstop
(狗隻#170438)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?